另一半送咗份唔鍾意嘅禮物，會唔會開口講

如題

份生日禮物類似咁，但金色同對眼紅色

要講, 如果唔係既話, 佢下次以為你鐘意再送類似既俾你

千祈唔好
你可以事後先婉轉同佢提番鍾意咩多啲
吓吓鬧返人轉頭，人地以後都唔會想再送

佢之前送過Pandora，但我完成無戴過
今年生日已經暗示想要細backpack，但佢話擺唔到書無用

收到仲要扮開心

送野比另一半真係好拎煩
貴既話亂洗錢，平既又無誠意
話自己要求係要平得嚟有心思
掉轉送野比我
咪又係求其買件野唔知有咩心思
互相送禮好多時刀只係互相中伏
笑到最後的只係啲奸商
點解自己需要既野唔可以自己㨂？
難道人類真係太蠢無藥醫？

視乎你地嘅年紀，關係，相處方式
但係我嘅經驗的確係咁
男人嘅品味都係麻麻地
下次可以多啲提示
婉轉啲同佢講唔鍾意呢類

因為我見過幾對情侶，條女比較火爆嘅鬧返條轉頭堅會出事。調番轉都係之嘛，你送嘢俾人，鑊鑊人地都片返你你都唔 gur 啦

你條仔都幾有錢,

所以你唔話佢聽, 佢會一直送你唔鐘意既俾你, 大家無癮

佢生日我都送咗個Prada wallet俾佢
如果問佢拎單換款會唔會好啲

會講
但多謝左佢先
然後完全唔會用
試多幾次就知道會問我想要咩先買

送啲用唔著嘅嘢我寧願請我食餐好啲嘅

佢應該唔會
佢上年送嗰隻鈪同鏈我完全無戴過

收到果下其實好冇癮...
D禮物放哂喺屋企
掉又唔係
賣又唔係
又唔會用

絲打收過啲咩

主要係鏈、手飾 屎華洛世奇 pandora Tiffany 果d
間中有手袋

根本唔會戴

唔會，佢送咩都開心就算唔中意個款，但都係心意。不過如果用唔著會叫佢下次唔好送呢樣，話有呢條夠/太多戴唔曬/唔中意戴鏈/想要其他野/不如帶埋我去揀